如果以後集會過100萬人，我都唔裸跑

初次開post兼p牌，我比較不善言辭，希望大家高抬貴手，唔好屌咁大力

希望大家暫停開「如果...我就...」嘅post

我明白今日大家睇兩位巴打找數真漢子係好興奮，我睇live都心肝仔砰砰跳，但係希望各位記得，狗係好撚陰濕嘅
今次咁多巴絲去到現場睇巴打找數，萬一下次有狗扮巴打開post話如果學生集會過5萬人佢就去清水灣JJ插沙，又有成村人走咗過去，咁就一鑊熟

為咗保護自己、保護手足，建議大家暫時唔好再開呢類post住

等成件事完咗之後再瘋狂裸跑啦

p牌仔推唔郁

<821>咁撚大件事冇人講 全撚同我入嚟！

件事完咗就算

裸跑無罪